# restoApp2

1 - Apellido:  Olinuck 
2 - Nombre: Dario
3 - Módulos: Diseño de base de datos
4 - Fecha de inicio de la tarea: 14/05/2019
5 - Fecha de finalización de tarea: 18/05/2019
6 - Branch: - 


1 - Apellido: Saiegh
2 - Nombre: Facundo
3 - Módulos: Diseño de frontend
4 - Fecha de inicio de la tarea: 14/05/2019
5 - Fecha de finalización de tarea: 18/05/2019
6 - Branch: - 


1 - Apellido: Olinuck 
2 - Nombre: Darío
3 - Módulos: ABM dueño, supervisor, empleados
4 - Fecha de inicio de la tarea: 18/05/2019
5 - Fecha de finalización de tarea:25/05/2019
6 - Branch: - 

1 - Apellido: Saiegh
2 - Nombre: Facundo
3 - Módulos: ABM mesas,
4 - Fecha de inicio de la tarea: 18/05/2019
5 - Fecha de finalización de tarea:25/05/2019
6 - Branch: - 


1 - Apellido: Singh Montenegro
2 - Nombre: Daniel
3 - Módulos: ABM y login clientes
4 - Fecha de inicio de la tarea: 08/06/2019
5 - Fecha de finalización de tarea:15/06/2019
6 - Branch: - 

1 - Apellido: Olinuck 
2 - Nombre: Darío
3 - Módulos: QR Ingreso al local, QR mesas
4 - Fecha de inicio de la tarea: 18/05/2019
5 - Fecha de finalización de tarea:25/05/2019
6 - Branch: - 

1 - Apellido: Saiegh
2 - Nombre: Facundo
3 - Módulos: Diseño de push notification
4 - Fecha de inicio de la tarea: 18/05/2019
5 - Fecha de finalización de tarea:25/05/2019
6 - Branch: - 

1 - Apellido: Singh Montenegro
2 - Nombre: Daniel
3 - Módulos: QR Productos
4 - Fecha de inicio de la tarea: 15/06/2019
5 - Fecha de finalización de tarea:25/06/2019
6 - Branch: - 
